如果你係屈臣氏/HKTVmall員工, 你有新口罩上架, 你會唔會事先通知定家爺仔乸？

難怪我地平民次次入到去都已經無哂

事前收好幾盒係staff room

員工優先好正常，你話佢買黎炒就話姐

痴撚線..又想spin去屈臣氏員工到
始作俑者唔撚罵，去罵屈臣氏
睇下班仆街香港人幾撚自私
買唔到口罩，抵撚你死

利伸：過年前已買定幾箱貨係屋企
邊個無就比邊個
怨就怨自己無朋友

人地員工唔係人，唔需要口罩既，on99

又spin
要屌就屌柒婆政府

HKTVMall 員工表示我都買唔撚到

負評我果D.....買唔到口罩，抵撚你死
又蠢又窮，唔死都無用！！